接龍

從前有隻臭雞,佢好靚又好識扮純.....

所以佢好快就呃哂現任所有錢，再同一個好有錢既新歡一齊。

現任好嬲,但咩都做唔到......

有一晚,佢同臭雞一齊穿越....而且個男仔做咩臭雞ge 少爺,

臭雞係妹仔.....

完～

寫d S ge野, 等我jj, ok?

利申:M女